［粵語台］有咩廣東話大家識讀唔識打？例子：filifele

諗左好耐都唔知點打
但係又唔想用其他字代替

飛哩啡呢
source：

Bu li a more

Bing ling bang lang
Hehe含含
Ding ling dung lum
Giligulu
Kick lick quarn larn

lur

Hehe herher 下話

男仔用含含女仔用herher（好似係

無個識

Bang lang = 唪唥
Kick lick quark lark =虢礫緙嘞